有冇試過互相鍾意但最後冇開始到?

同一個女仔曖昧左兩個月
期間由起身傾計到訓覺
每個禮拜出街約會
去到表白既時候
佢話雖然我都鐘意你，但仲未ready一段 關係，怕會係感情上面再次受傷
果日兩個人傾左3,4個鍾，
最後佢話對我同佢自已都冇信心，決定唔想俾假希望我，就全面封鎖左我

巴打/絲打，我好在意呢段感情，究竟可以點做好呀?

又可能真係唔想拍拖住 即係未夠鐘意你

有..而且大家都講左鐘意大家， 可惜距離太遠所以大家都知道好難開始。最後係KEEP住好好但無開始到 直到大家都搵到男/女朋友

乜都唔好做 佢係愛你想同你一齊自然會發展到 嘅然嗰女仔決定得block你 你就唔好再搞人 有一種愛叫做懂得放手

試過，但我當時狀況唔適合，盞失禮人，所以無開始到

之後有冇後悔當初咁做?

我感覺佢block我果時 好掙扎，應該驚自己心軟所以先咁絕情?
所以應該仲可以做d野?

有無佢屋企地址 寄封情書感動佢囉

以前中學有個插班生啱啱入嚟同自己傾得好埋。而且做咩都要一齊就算放咗學都會聯絡

果時佢同我講佢份人本身就係咁對個個都係咁，咁我就算鍾意佢我都諗住當返佢係朋友。
咁樣的關係持續咗二個星期之後。

佢突然對我態度有好大轉變，開始變得少搵我。反而對另一個同學好好。咁我就明白當初係自己無把握好timing.

呢件事同過唔少身邊人講，勿相認

錯Timing 真係令人好灰

有公司地址，因為銀行黎，可能未必到佢手

無辦法架wor

大把啦
一生就係沖滿遺憾
你不如問 有無試過互相鍾意但最後開始到

巴打講得好岩
互相鍾意又可以一齊係好難得既事

無，因為當時開始既話唔會有好結果，所以無決定錯，係有d可惜

佢想拍拖架，但唔係同你拍咋嘛!!!

好多年前
大家都feel到鍾意對方
但最尾佢話佢老母唔會畀
因為我係窮L

早排佢好似結咗婚
不過我冇咩感覺，得個知字
不過上年初戀結婚我開心到流咗兩滴馬尿

咁佢都摺底加毒底，佢應該唔係呃我，係真心唔想拍拖

係唔係老母都好鍾意拆散情人?

個女仔都有咁問我，驚我屋企人唔鍾意佢

有呀 對方未ready好 加上feel到同佢嘈完都淡淡地
我都開始會放手 唔再勉強大家 好辛苦

互屌最後無一齊就試過

呢掛撞唔到 想識都識唔到

然後我ex老母又係嫌我窮
之後散咗

你都叫好啦 起碼佢有鍾意過你 我同佢傾咗半年 到最尾就換到一句唔係佢鍾意嗰type

雙方有冇努力過?咁樣維持左幾耐呀?

一開始係你追佢定點呀?
你有冇sense 到d曖昧野?

佢有冇話點解未ready?

我有同個女仔講唔仲意等佢，佢話好heavy, 叫唔好等佢

我有同個女仔講 唔介意等佢，佢話好heavy,千其唔好等佢，快d搵下一個

佢將愛情放得太低 同埋佢無想拍拖意慾 我覺得佢係想有人係佢得閒既時間陪佢
加上佢話兩年後會去第二到讀書 所以好多未知數唔敢咁快開始

成日嫁啦
真係要一齊個陣就好多因素要考慮
究竟大家價值觀係咪真係啱呢
自己係咪真係可以擺低到上一段感情呢
對方會唔會接受到自己既過去呢
好多好多野要諗
有時理性行頭個陣 就會結束好多關係

又係你條撚屌

佢肯用4個鐘頭同我傾，佢係有認真咁去考慮我地嘅關係，送佢走之前都覺得好地地，佢一返到屋企就 急轉直下

巴打過左幾耐呀?仲有冇掛住佢呀?

唔想同你拍姐，俾個下台階你

一定有sense到 連啲朋友都以為會一齊到

經常發生架喎, timing問題囉, 有條件上既野唔MATCH囉

有幾奇

現在式緊 但我開始心灰
理智話我知要走 感性就好鍾意佢 想有希望
但佢呢排態度話我知 我應該要走喇

有 但佢就黎去外國讀書
longd不了
開開心心曖昧左個暑假
當發左場好夢

唔想當發夢，第時一定會好後悔

你都好呀，仲有聯絡

人地諗住同你玩下解下悶
點知你走去玩認真
咁未block你同第個玩囉

現實好殘酷
希望唔係咁，呃下自己

唔啱timing
我鍾意佢先 之後熟咗 仲幾暖昧下
後尾到佢鍾意我 仲問我有冇鍾意過佢
但嗰陣已經冇咁鍾意佢 最後都冇認到鍾意過佢

我都係咁
衰在我冇勇氣表白
拖咗兩年
而家成為我一生嘅遺憾

我調返轉

唔好傻La

有 我發脾氣直接送左個好男人畀第個女仔

佢只係唔夠鍾意你
夠愛夠鍾意唔會捨得要你等

雖然條女係鍾意你 但係係未夠中意囉

有 瞹昧個段時間好正 但無左又係特別唔開心 明明差少少

剪不斷理還亂

會傷心 但狠d 對大家都好 夠鐘意既 好快就會一齊左

差少少，搞到我好唔甘心
一開始就冇希望仲容易解脫

成日架啦
人大左就發現互相鐘意唔代表要一齊

有時明知性格唔夾，試都廢鳩事
有時就未鐘意到要齊既地步
有時就純粹想享受互相陪伴同flirt下既感覺

個男人好快搵個第2個?你有冇搵返人呀？

我都驚佢第時後悔，搵返我時候就咁錯過左

完完全全一樣嘅情況
同佢一講到我地兩個就會傾唔完
有次直頭試過由夜晚傾到就日出
我係好鐘意佢 但係最後拒絕佢離開佢嘅係我
因為我等得太攰太辛苦 係最後我真係消失成個月佢先決意要同我一齊
曾經同佢一齊過一段極短嘅時間
但我提出分手 太無安全太無實感
覺得佢都係會出去玩 搵其他女仔
所以幾鐘意佢都好 佢點同我講都好
我都無辦法相信佢（關我地點認識事）
最後我忍痛離開 唔再聯絡佢

同佢識左半年 呢半年佢陪左我好多
成個相處模式就係一齊得好開心嘅男女朋友
好夾 好明白大家 又好知大家點諗
未遇過一個一齊相處可以咁投契咁自然咁開心嘅男仔
無奈我地認識嘅開始係開衰左個頭
令我某程度上無辦法相信呢個人

同佢失聯左一段時間 然而到宜家幾乎每日都會諗起佢
諗起同佢一齊係幾開心

反正我嘅離開唔係因為唔夠愛 係因為我真心愛呢個人
怕以後承受唔到更多傷害先離開

互相鍾意對方
一齊咗幾日
發覺自己仲未準備好 就分手了

我feel到個女仔同你諗法一樣
搞到我好沉重，更加唔想放棄佢
就喺咁完全忘記唔到佢
當初寧願話我唔夠靚仔，我仲易接受

如果個男仔搵返你，你會唔會心軟接受佢?或者 點樣你先肯接受返佢?

好常見嘅
我會解讀為唔夠鍾意

我會心軟 但真係唔知點先會接受佢

有呀 表埋白tim
依家都係friend

咪FF 人地無諗過同你一齊

有，但個陣太細個
得中二，我唔想咁快拍
專登回避 我個陣真係好鍾意佢

我都係因為童年經歷所以冇咩安全感

佢話俾唔到安全感我，我第時會受傷

大左有冇搵返佢?

就好似買電話咁
睇啱左部新機
有一瞬間衝動會好想買

只要過左果一瞬間
就算部機好啱你
價位又好 function又多
明知其他地方賣得貴啲唔洗睇
但就硬係要拖一拖諗一諗

但愛情同買機唔同
佢唔會擺係度等你
雙方都捉唔住果一瞬間 ‘say yes’ 嘅衝刺
就會走左去拖時間‘揼’波鐘
然後就冇動力一齊了

利申成日奶野

之前都試過拖得左成年幾，拖到對方已經冇feel 了
今次諗住快d ，點知

捉唔啱時機
快慢都係一樣結果
下次再努力

有朋友有個fwb 長達3年
最後結束時雙方坦承一直互有好感
但開頭開錯左 關係中缺乏信任、安全感 真係遺憾悕憈

所以如果一開始唔做FWB,可能就開花結果了

唉 一樣捉唔到 一上心就捉唔到

有，但條友係同時鐘意兩個
我知道咗知道好抗拒 想同時食兩條女 下世啦

知道咗之後

係唔係有先後次序?因為大家拖得耐，佢就move on 鐘意左第二個?

佢兩個都想要

試過互相含但最後冇出到

互射最後冇開始到

你想咁安慰自己都好既

咁佢呢衰人，你離開佢係啱嘅

做咩咁多人扮GAY 佬入左黎

試過幾次
都係因為有女友無發展落去

試過
拖下拖下就冇lu

好多巴絲都係衰係timing 道

咪發夢啦 女人鍾意你恨不得拿拿臨拍拖

因為同個女仔好鐘意傾心理學，所以有研究下

我明正常女人會想拍拖，但人心同經歷就好複雜嘅，或者佢係迴避型社交(戀愛)恐懼 或 性單戀呢

有興趣參考下：

覺得自己係咁去分析佢嘅心理好自虐

同樓主講個個女仔一模一樣
其實都鐘意 但好怕一齊
覺得好多野一齊咗就會變晒 驚維繫唔到 失敗過太多次真係冇信心
不過仲keep緊曖味未去到要決策個刻
Sor for 1999

呢個藉口我尋晚exactly 同個男人講過
你話性單戀機會多定佢唔鍾意你機會多吖嗱

就當安慰自己都好

不過佢性格係幾特別既，加上平時交流同佢以前經歷，我覺得佢係對戀愛有恐懼

巴打係打算慢慢繼續落去?
等自己有心理準備?

有..依家就係咁 大家一直都好曖味 會叫大家bb又會成日話愛你 甚至係有錫到..但係就係冇一齊 好想知佢究竟係點諗 重點係已經維持左差唔多兩年

個男仔一直冇主動?不如你試下俾下signal 佢?

佢會主動約我出去 出到嚟對我都好主動 會摸下頭搣下我塊面 亦有拖過我 但佢都冇講過啲咩

實有 我諗大家第一次比人溝個陣有一半都無一齊到

其實你地已經系一齊啦
只系差個機會講明
女仔都可以做主動果個既，加油

我因為一個女仔拒絕而失落左一排
我搵人傾計 佢關心我
開始欣賞她的她
我覺得佢
我大膽拖佢手
之然佢就冇理過我了
可能覺得我係玩家吧/搵水泡
或者由頭到尾只出於憐憫

人生若只如初見.... 唉

但都好怕如果講左出口佢會話其實佢唔係咁諗 咁就88

佢可能未有勇氣講出黎，或者佢同你都係驚講完就88
你探下口風先囉，睇佢咩反應

如果我而家為左忘記她，搵其他女仔傾偈，會唔會好似巴打咁又一次被傷害?
感情幾時係真 ，又幾時係假呢?

冇話真唔真 假唔假
我都係憑感覺 原來係錯覺
佢話我剩係知道自己想點 冇諗話人地想唔想
但我真係想擁有佢
而家個心爛左了 應該要收皮成年

好過一齊左之後同你講唔夠鐘意你 所以分手

最大嘅問題係其實係佢仲未放低佢個ex

有 佢同等二個開始咗

唔一齊得一定係有原因

一係就未放低EX 一係仲拍緊拖 一係純粹想曖昧 未夠鐘意你

咁可以做既 一係等 ，一係搵個第二個

我睇落反而覺得係相處落 未係佢想發展果type 所以佢退番一步

佢唔只退一步，直頭退到太平洋唔見影

咁就唔好再等啦

當年repeat中5,果陣因為選修科目唔多,所以某d堂會去圖書館hea/訓,就係咁認識左隔離班一個女仔,由每星期有4堂時間見面,到每日一齊lunch,放學會傾電話,係圖書館伏係度訓果陣,大家都會一隻手當枕頭,另一隻係枱底十指緊扣,放學又會一齊出街,但從來都冇開口講過鍾意對手,到學期完左離開呢間學校就冇再聯絡

聽到都覺得好Sweet

好懷念學生時期果種Pure 同true

讀書同做野 ，兩者個差距都已經好大

可能真係一齊，都好快散

呢個真
被表白嗰陣其實係想一齊
但自己又心大心細驚做水泡同未了解夠
就話再觀察下先
到依家我好鐘意佢話想一齊了 佢又話咁快一齊未必好事
不如互相再了解先
都唔知真係想了解定想識第個

有 ，最可惜係佢下星期飛去台灣讀書

要再搵一個位係另雙方都感動
難係難啲不過唔係冇可能
加油呀

依家大家講野好似已經唔同以前
我都唔敢再講啲太曖昧既野 驚佢覺得我好chur

因為一開始個男仔被你hurt 左
到你想一齊既時候，佢反而退後左
我諗要俾返D信心佢

雖然Long D係辛苦，但唔少Long D 最後都成功左
何況台灣冇時差已經好好
英國同美國果D 會仲辛苦

你點樣消失成個月？
有冇block佢？定係如常show last seen，blue ticks 已讀不回？

互相鍾意，但大家都有男女朋友
特別喺自己覺得同女朋友去到一個樽頸位嗰陣
對個女仔就更加有感覺
終於忍唔住同女朋友講分手
但最後佢唔肯放手，繼續一齊
佢真係好愛我
而個女仔嘅另一半對佢唔好亦成日鬧交
只係經歷嘅野好多所以佢唔捨得放手

到依家件事都未完
我嘗試唔搵個女仔，集中處理同女朋友嘅問題
但我發覺做唔到，個心愈嚟愈傾向佢
對住女朋友就愈嚟愈冇野講......
個女仔知道我同女朋友講分手
佢唔想影響我，所以大家都有共識要避忌啲
依家佢對我點已經唔清楚
而我就好怕自己已經沉咗船......

咁你就PK D
雖然感情冇對錯，但有女朋友都走去flirt 人

我都唔知係咪...
但我有表明我對佢都有好感 只係想再了解下觀察下
佢自己嗰陣都話等我慢慢觀察 就知佢認真定玩
依家我想去馬佢又話等等先
Btw 遲下大家會一齊去旅行
佢話不如等去旅行 大家相處下 之後再算

block左佢所有野 block嘅程度同範圍係大到佢真係搵我唔到 直頭係佢淨係可以靠喺街撞我or去我常出沒嘅範圍睇下可唔可以搵到我

後來block耐左覺得佢都應該淡左唔會再搵我
所以就unblock佢whatsapp 如果佢唔搵我我就真係死心
點知我一unblock佢就即刻whatsapp我 喊到痴線

咁係咪唔應該咁理性，有機就去馬

最近識左個見左好幾次食飯睇戲
去埋老鼠樂園咪又係無
可能係我無咩點表態幾次錯過啲表態機會
依家已經無哂消息
一上心就係咁

唉

我都係咁
仲要我窮撚黎
之後我不段迴避
唉 可恨呀。。。

成日試

有
timing 問題

其實諗深一層係我怕

一定有

有 當時都講到出聲 但我有啲顧慮 話想唸下 最後都冇一齊到
不過一個月後同左宜家女朋友一齊 好慶幸當初冇同佢一齊到

我都打算等一個月先要親身去搵佢，希望佢同你一樣到時會心軟啦

其實大家都搵對方都好多，每日都傾到3-4個鐘
完全估唔到表白之後會咁大反應，開始以為會成功

無哂消息，點解唔主動搵佢?

為咩要反面?
佢之後都會返黎香港，當留返個機會俾自己嘛

試過兩次
仲係A0

3年前我地差啲一齊咗，係佢話好驚我會好似佢以前ex比帽佢帶，對愛情冇信心
之後大家都搵到自己另一半
去到呢排大家咁啱又分手 冇啦啦有返聯絡
佢問我會唔會有機會再一齊

有 但佢同時拍緊拖 佢仲話想同我做FWB 相處落覺得佢似係搵我做水泡/將我priority擺到最低 雖然真係鍾意佢但唔想自己受傷害所以最後決定斷絕來往

有
喺中學
持續咗兩年
最後乜都冇晒
最近見返佢已經有男朋友

試過 到最後都係不翼而飛，各走各路
當時真係極愛對方

就算開始到又點呀

有
明知大家有意思 但冇人做主動
繼續曖昧
心知一齊會辛苦 一定唔會長遠
所以怕唔開始

而家有時都會諗到底一齊會係點

同開po一樣唔死心
唔知係好彩定唔好彩我同佢更加拖過手攬過錫過
曖昧個時係超級sweet但同樣地被拒絕既時候痛到入心入肺

我而家等緊佢回心轉意
分享呢首歌俾樓主
係大家都叫我搵過第二個既時候呢首歌就好似一個知己咁講出我既心聲

怕受傷嘅女仔就係咁
真係好怕
因為真係傷得好重

連登仔配唔起俾人鍾意

有搵 唔應機

周圍既人又係叫我死心，但真係覺得唔甘心

不過都忍住唔去搵佢，再等多一排至去搵佢

等緊但又唔知等唔等到既心情

大家緣份夾到，時機又岩
點解唔試下?
睇下搵唔搵得返當年個感覺?

唉，都唔知可以點樣開解佢
已經俾左好多承諾佢

反而今次係我怕咗 怕佢好似當年一走了之

承諾代表咩？
承諾最後咪又係空歡喜一場
男人講野唔可以當真！

有
係玩一種運動識 基本上日日見
曖昧咗兩年幾
自己到考公開試就停咗半年到 完全生疏哂
到後來兩個都有另一半 見返 有種唔識形容既感覺
問大家另一半點 做緊咩 一齊幾耐
唔可以話酸但又唔係朋友既對話咁

試過同個曖味左個幾月既女仔表白，事前我以爲實掂，佢表現到好鍾意我咁，點知表完之後佢話慢慢黎，咁我都知可能太急，但之後佢180度變哂，直頭唔撚覆我，最後fd都無得做 sad左勁撚耐，果時頽到瘦左10磅

好少正評你, 見你今次捉得好多幾認真咁

得罪講句，點解可以咁戇鳩
冇一齊，一千萬個藉口最後都只有一個真正原因：
唔夠中意
乜撚野錯timing，未ready，咁都信
仲戇鳩過性交轉運

Longd又係另一致命傷

留明睇case

有試過互含但最後冇開始到

我本人都認為沒有開始對我同佢黎講是最好的結局

唉 試過
中意咗大家好耐結果劇情峰迴路轉 最後都係錯過咗
而家大家都有另一半了 佢仲結埋婚

有時拍拖都要睇客觀條件啱唔啱
姐係所謂既timing
如果仲後生 唔好咁理性都得既
就算大家最後都係散
至少你都知兩個一齊既話最後既結果係點
如果大家唔一齊 你唔會知最後係點
後來你可能就會不斷後悔 不斷咁揣測
究竟當初係咪應該同呢個人一齊呢
如果一齊左 係咪會比依家更幸福呢
然後活係遺憾之中
如果可以既話 咪隨心試一試

有 但都成7年 仲係忘記唔到...

幾次都係錯過左先想試

諗起陳奕迅同楊千嬅

點會無，我死都記得！

以前(外國讀)寄缩學校中6有個低一級嘅exchange，成日同我吵交，又左9住我同D男fd打機，好on9咁過左大半年。個個人都覺得我地係死對頭，但神不知鬼不覺我地已經中左招，好死唔死臨放暑先黎有feel，我嗰陣仲要飛反香港放暑假，佢反去德國放假+升中5，臨去機場上的士前望左對方一陣，攬攬對方一陣，知道應該係最後一次見到對方。

嗰陣仲係個a0仔(e加都係)，望一望再攬，(雖然唔係咀佢)個一刻時間過得好慢(更加肯定我中9左招，咁我a0啊麻...)，由感受佢嘅存在到感受到自己嘅後悔(點解你中6都可以咁後知後覺)，我好快攬完算，因為我知道，攬得越耐，越難放手，攬完之後見到佢眼濕濕... 我自己都有少少忍唔住

個一刻堅係好憎自己，好唔甘心，自己點解可以咁冇用，讀書成績/樣子已經一般，仲要冇身形，都有人鐘意，偏偏係自己嘅冇能累事。

利申：我e加大學，雖然佢係德國妹，不過以大眾眼光屬於一般貨色(你問我我一定同你講我覺得佢好撚靚)

試過
結果兜兜轉轉又一齊返

有試過 但畢業之後佢就唔知點解對我好冷淡 跟住過一排因為一D事搵番佢傾計 都講到佢其實好想搵番我開始 但已經淡左 無以前既感覺

3 年時間

傾咩會決絕成咁

好相對
如果夠中意願意為對方付出，咁好多感情難題都可以跨越

就算long d 都可以飛過去、唔介意窮可以一齊捱、唔介意屋企人眼光

試過同一個低兩form嘅女仔基緣巧合之下幫咗佢一次忙 (大家其實唔識對方) 。

之後佢同咗佢個女仔frd講話鍾意我, 對我一見鍾情 (真心) , 咁啱個女仔frd係我個frd條女, 如是我個frd就同咗我講 (件事係得4個人知) 。

當時嘅我係一個冇人生方向, 毒撚般生存嘅人,。仲要係幫佢手個日嘅前日, 我學界出咗局。當時嘅學界算係我覺得最有意義, 最積極參與嘅野。

灰到盡頭嘅我, 突然之間知道竟然有個女仔會鍾意我一個咁嘅毒撚, 其實真係好開心 (仲要個樣唔錯) 。之後有時係學校見到佢, 見到佢少少怕羞嘅樣, 我就知我同時愛上咗佢。

我愛上咗一個其實我係唔識嘅人, 而佢亦都一樣。

之後我都叫展開咗一啲追佢嘅行動, 例如加佢ig, 但唔知點解佢一直唔俾我follow 。之後christmas party佢仲好怕羞咁同我影咗幅相, 我亦都ig direct佢攞番, 但佢都係冇覆到我。

要知道對一個毒撚泥講, 泥兩個行動已經要付出極大勇氣。但竟然兩次佢都冇覆我, 令我心理上有陰影。從此我就冇再主動搵佢。

事情雖然已經過咗3年, 我亦都已經中學畢業, 而佢就下年中6。其實之後大家係學校撞到時都好似有啲曖昧咁, 雙方好似對大家仲有啲feel。但奈何就係我一直都唔夠勇氣, 先令到一份至真嘅愛情冇把握住。

即使係去到依家, 我都仲未忘記曬對佢嘅感覺。😩😩

試過
表白完後先話“曾經“鐘過你, but not any more
利申：hehe

我表白之後，佢反應係：啱咩？

佢覺得自己除左樣 ，冇其他優點，性格難頂又無聊，好負能量，俾唔到安全感我

又傾左好多問題：怕老左我唔要佢、怕我未玩夠會花心、怕我屋企同朋友唔鐘意佢、怕我好似佢d ex 咁、怕我傷害到佢

冇keep聯絡咩?
點會係最後一面，事在人為

恭喜你地

給她自由，是你最大的溫柔。

實會發生過

如果次次互相鍾意就要起埋一齊，我諗反而會傷害好多人

中學時有個女仔幾好。係畢業時問我其實有冇女朋友，結果大家都無發展到

2次唔覆就放棄
但又到依家唔忘記人地

本來已經冇咩事，今日又突然想起佢

有時候，就係無一齊先覺得佢最好⋯⋯

我係推開對方個個，但我係好中意佢。只係，咁中意如果再擺多D落去，我會好驚⋯驚失去了的打擊。
我擺脫唔到呢個心理陰影⋯⋯⋯
唔會有人明白。

利申：很難中意一個人

same

同你一樣，不過我係女對方係男，好無力，最後係我為咗放低佢我封鎖佢

本來識佢之前已經對戀愛無乜期望（兩任都係賤男，第一個呃我，係不知情情況下我做左小三，第二個覺得佢淨係當我係玩具，唔認真，仲要係控制狂）

嗰陣識佢，係佢主動先，話有好感做曖昧嘅行為都係佢主動講同做先，到我開始認真同佢相處差唔多有三個月，佢都話未ready無信心，驚分手，我就好失望，明明比希望我嘅係佢，到最後又驚依樣驚嗰樣

依家對男性真係一啲興趣都無

無 我覺得可能係唔夠鐘意
之前同個ex一齊咗兩個月
一齊之前已經知道我無耐就要去外國讀書
都無理咁多 互相鐘意就一齊啦 就算拍得唔長
分咗手我日喊夜喊

不過我至少無遺憾 簡多次我都會同佢一齊
因為真係曾經好鐘意佢 等咗佢好耐

同你一樣好難中意一個人 ，所以好難放低佢
時不時都諗起佢